PS4 game 2手價討論區

以Marvel's Spider-Man為例，10個月跌55%
201909: $308*0.93 =
201910: $308*0.93*0.93 =
201911: $308*0.93*0.93*0.93 =
201912: $308*0.93*0.93*0.93*0.93 =
202001: $308*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93 =
202002: $308*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93 =
202003: $308*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93 = 185.32
202004: $308*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93 = 172.35
202005: $308*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93 = 160.28
202006: $308*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93 = 149.06
202007: $308*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93*0.93 = 138.63

唔小心計左sony條數

樓主好勁

OP你學能測驗一定好高分

我估呢隻game遲早ps plus都會免費送